1Q題 特首選舉邊個贏

胡官、Carrie、莊曾，最後邊個贏

求秒

香港人贏

劉江華要輸

推

開估

打和～～～

毒瘤熟儀

OK

因為OK you win